✈️飛機模型討論區

歡迎大家！
有咩有關飛機模型都講得🗣

我比較喜歡1:400嘅嘢，size啱啱好，又比較易收藏
不過我唔係好精，多多指教🙏🏼

係邊到買開

有16架Phonenix喺屋企

全部都係搭過嘅航空公司
盡可能追埋搭過嘅機型

有10架
Herpa, phoenix 同JC Wing 都有
想每隻機種都有一架

太子間西幹線幾好，好多款揀

一直都喺嗰度買

不過想要嘅Phoenix俄航自家拉花77W好貴

上網買囉，平啲

之前我喺西買嘅，不過呢排上網買多

留名

樓主有冇國泰
未變魚翅之前嘅綠底雙白間

其實淘寶啲質素如何？我見而家好多人都係上面買 西幹就唔洗煩乜都有哂 但係local airlines係唔係要問佢 但食水好似有啲啲深

利申: 有儲開1:400 & 1:500

買番JC wings 同Phoenix quality 冇問題

有吖，得兩隻咋
再share photo 比你

Local airline 上網買囉☺️

1/200？

Local個d 有時候無出面PH整得咁好

JC剛剛出咗三星大柴，遲吓仲會出埋三星龍

三星龍出咗啦

未拎貨，要咗條紅龍

我未去攞 我紅白各一

超正

紅白龍又無咩興趣😆

之後等緊架 GFS EC175B

係

請問聲係邊到訂？

好耐之前喺康田模型買落， 其實依家Tiny都有出

不過據我所知美洲豹應該而家冇曬

Thanks thanks
175 都係微影？

我買嗰兩架係康田自己獨家賣嘅，Tiny亦都有出L2 B-HRN B-HRM 最近日公佈埋會出175

不過其實我自己亦都有買微影嗰兩隻，另外再係外國搵廠訂造三架木製 AS332L2 EC155B1 Jetstream41

Thanks 巴打
好架勢

正呀

香港代表CX得咁多咋😯

British Airways L1011-50 G-BBAF 全球限量20部

正呀
btw希望tiny第時會出埋定翼機同海豚啦

真有其機？

但點解係全金色呢，真係未見過😶

只係模型有做金色

哦，多謝🙏🏼指教

有無人有1:400 CX嘅機放吖？

CX last 747

香港邊到有1/200既戰機模型

有了，謝謝

近期西幹線特價貨

我有上面果架

香港有民航機模型嘅係咪得西龫線同toymax co？

唔係
但係呢兩家係多人識D
我就多去西幹線嘅

正嘢喎，師兄

呢架都正，三引擎飛機已經不復存在

仲等緊架新機EC175B 1/48

之前科學館有展覽，果架大好多，不過仍然係模型

個啲係搵模型廠做

終於有人開post

而家好少買，以前去開西幹線，toymax買。搵唔到就上淘寶。某外國forum有時都有好野執，但運費唔平。

以前fb仲有一間賣機，要去葵涌拎貨，好似無做？

巴打講上網買就係淘寶？

[img]

呢三隻木製GFS Fleet我都係係外國搵廠做

我相信都係MADE IN CHINA

微影個兩部遠睇還可以，近睇個流到，個GFS ,同政府 logo 因為無授權，係鳩畫既公仔，變咗一舊好樣衰既紫色多邊形。

有無其他？

唔熟

請問toymax co係邊度架🙏🏼

佐敦恆豐中心

佐敦酒店

係facebook group度買咋，
當然淘寶都係一個選擇😊